363180
3195
Sưu và Tầm tuy là của mot nữ tác giả người Việt Nam nhưng thật sự lại không hề thu hut nguoi đọc lí do ở đây không phải nội dung quá tệ mà vì do thiếu phần hình ảnh phần bià phiá ngoài khá đẹp và bắt mắt nhưng bên trong không có gì đang nói phần giấy bên trong không được tốt và đặc biệt là chất lượng hinh anh khong được tốt và hình thì không có màu không thu hut được nguoi đọc mình mua rồi nhưng khi hang về đế tay thì không Như minh tuong tuong hơi thất vọng
1
1019736
2016-01-03 18:10:31
--------------------------
